PITTA mask

有無鼻敏感既ching 試過用e隻口罩？
效果如何？